異世界迷宮探索者

好睇 唔知會否動畫化
個主角on99 都幾次因為能力值低差d 死
死谷敏唔知做乜 又唔係特別好打

55